４０係我當時跑緊嘅時速

４０係我當時跑緊嘅時速

４/４係我當時揮手嘅拍子

１４０係我當時邊跑邊大叫「等埋～～！」嘅分貝

４０厘米係我當時同架巴士車門嘅距離

.４ 秒係架巴士由０開到１００嘅時間

４０米大約係前方著住紅燈嘅交通燈嘅距離

上唔到車嘅人係我

有無新巴手足可以解答下你地班同事究竟平時係咩心態？

等你一個如果你上車後再有個跑四十既人我又等？咁我幾時開車好？
利申唔係揸巴士

jm9

但前面就有枝紅燈 加上我已經係跑到上車同落車門之間個位

好文采 我鍾意

負評我個兩位司機可唔可以顧及下乘客嘅安全，唔好一邊揸車一邊上連登

保特都係時速36 連登仔果然係超乎常人

等係人情 唔等亦無做錯喎

保特係跑100米平均36.5km/h
但係你要計返開頭加速時間
實際極速係四十幾

所以我都唔係鬧人，只係想知平時d 司機特登literally 半秒都唔等 等你上唔到車嘅時候係咩心情